（公審）賤男強姦完未成年少女再打個女仔

認住上面呢個柒頭 ig ____on99_____ 聽人講話咩跟聯和
黑社會大撚曬吖？
佢強姦完個女仔之後仲要揾人打個女仔，個女仔已經報佐警 有曬證據有曬對話 佢將個柒頭做過既野Po曬上ig叫啲女仔小心啲，條柒頭就叫佢成班fd網絡欺凌個女仔，原本個女仔Po返成件事岀嚟想澄清返佢唔係自願既，條柒頭就想約個女仔岀嚟傾，個女仔唔肯岀，柒頭就叫人嚟錄音話知個女仔住邊恐嚇個女仔，個女仔最後冇岀到。

第二日個女仔岀完街返屋企個時 比柒頭啲fd從後拉住個女仔右腳 之後佢成個人跪低 個男人扯住個女仔頭髮 面對面狂打個女仔頭部 打左大約三分鐘冇停過 直到個女仔訓低先收手，之後個女仔攬住佢fd隻腳慢慢起身 然後報警。下面有女仔比人打完之後受傷既相。

哦，咁你想點？你係個女仔？定係女仔條仔？

睇親呢啲新聞我都好撚嬲！屌你老母！！！！！！！

咁你想點呀，自己痴落啲mk到

佢地個IG名咁似
情侶IG名？

一個M.K.on99
一個係____on99_____？

話明係強姦 點會係痴落去呢

唔係

呢d真是如果是老強一早去報警啦
仲上網搵公道

衰11

報警啦

mk 勞資糾紛，咪強姦囉

屌佢老母 推到佢仆街

女人都打，真係仆街
但個ig名.....

真係報佐警 但啲差佬點做野 你地睇新聞都知啦

唔明

Ig名係男既 打女仔嗰個

即係個ig係條柒頭既 明？

咁個女仔依加點樣

咁撚勇當街夾返去強姦呀 哦

點解呢到會有咁多柒頭blame the victim?

好撚仆街

我都係想比人知 打女仔係唔啱 仲要比人強姦。🤦🏿‍♂️

咪cut頭cut尾

打人係唔岩

不過個男仔點識番來？

看圖說故事 any fc?

KFC.jpg

呢條友遲下一定會做警察

報咗警就算啦

就咁捉人強姦完全唔認識？

識既

屌，e+警黑合作丫仲點報警

報警啦公審吧撚咩雖然黑警都係冷處理多

喺行行下街無啦啦畀人擄走強姦，定係本身黐埋啲mk仔到三五成群啊？
如果係後者就收返埋唔好拎出嚟講喇

真心已報警

物以類聚人以群分，個女仔本身唔方係好人

講真個句 啲人好撚雙面 你又估得到係好係壞？
你望下林鄭 做政府之前咪又係扮撚曬愛港。

推

點解識先

識又唔等於拍拖 情侶關係？

所以上一代d人先話
毛都未出齊學人拍拖囉

大家都係香港人 唔洗咁講嘢

同mk仔出街做frd就要比人強？你無撚嘢呀？

連登仔一邊話要團結守望相助
另一邊又喺度blame the victim
如果真正女事主見到呢個post
一定會憎爆連登仔
將身邊所有發過夢嘅朋友隊晒畀差佬跟進

死返5p啦

咁你想點先

連登仔一邊話要團結守望相助
另一邊又喺度blame the victim
如果真正女事主見到呢個post
一定會憎爆連登仔
將身邊所有發過夢嘅朋友隊晒畀差佬跟進

兼夾傳埋義士資料畀藍絲老黑